今日蘋果頭版 20200712 Sun

今日蘋果頭版 20200712 Sun

搵票站同 Code：
參選名單同候選人資料：

原來二百萬人入面超過七成係本土派